仲以為點解你會覆我咁多句

雖然我地都秒回過一排
但而家已經好少傾
就算係 你都係好耐先覆一次
不過今日竟然覆得咁快
[navy]原來你買咗蘋果8想我幫你接貨[/navy

跳左樓未

哎

我？未。